[但願人長久]車路士球迷祝福傳奇摩連奴討論區！

屌，條7頭朗一日正選隊波一日都唔掂
睇返精華黎，發覺對面喺我左路爆嗰陣係左狗同高華狗mark人，電欺補左路，條7頭朗完全唔撚見影

屌拑錯